明明個責任係政府到，成班人攬上身做乜鳩？

首先講我唔認同阻人離境不過理解同支持
如果大家諗住長期佔機場既
就算係我地唔夠人跟住阻離境大堂
定我地人多到塞爆機場
總之結果係所有航班取消既
最後我敢講7，8成遊客都會埋怨示威者唔係香港政府

所以唔好再分化啦
之前又話攬炒都無所謂
咁就唔好理咩有無外國支持啦

但如果你地仲未覺得係時候攬炒
咁小弟覺得有幾點真係可以改善既
1. 有登記證就俾佢地走啦，因為真係會claim唔到保險
2. 盡可能去幫下走唔到既旅客，食物又好，資訊又好，幫佢book酒店又好
3. 唔好再人講咩就做咩，冷靜10秒諗下係咪有間諜煽動。唔好再自己分化自己人啦
4. 真係唔好再連記者同救護都阻，咁真係同黑警無分別
5. 最重要！如果！萬一！黑警衝入黎諗住打定走。唔諗住打就唔好送頭啦，係街被捕真係無計，但機場都被捕係咩玩法。

最後
光復香港 時代革命

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

推